今晚美股跌到熔斷 走得好走

咩事

我怕升到熔斷

ok收到
今晚all in

睇個po笑撚到我熔斷

一支大陽燭插撚死你